{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46619&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "낙산 양양모텔"
    },
    "text": "宿のすぐ前に駐車できる駐車場があります。 該当駐車場は計7台の車両を収容できます。 周辺には洛山海水浴場が徒歩4分の距離にあり、洛山寺へは車で2分かかります。 また、バスターミナルまで車で2分で到着できます。 客室の内部施設は2名様基準料金でご利用いただけます。人数追加の際には追加料金が発生します。 客室内では調理が可能であり、調理に必要な道具や食器類が備えられています。 また、ブタンガスは個別に持参していただく必要があり、持参できなかった場合はフロントで購入できます。 ヘアドライヤー、ボディソープ、シャンプー、歯磨き粉などは客室に既に備えられています。 また、浄水器と電気ポット、電子レンジは各階に備えられています。 両親なしで一緒に利用する未成年者は利用が不可能であり、利用時の設備の紛失や毀損の責任は利用者にあります。 また、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。 火災による責任も利用者にあります。 ご利用中に必要な点やご不便な点がございましたらフロントまでお申し付けください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台の車両を収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計7台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "洛山海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "洛山海水浴場は徒歩4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "洛山寺へはどれくらいかかりますか？",
            "answer": "洛山寺へは車で2分かかります。"
        },
        {
            "question": "バスターミナルまでの所要時間は？",
            "answer": "バスターミナルまで車で2分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理ができますか？",
            "answer": "はい、客室内では調理が可能であり、道具や食器類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ブタンガスは持参する必要がありますか？",
            "answer": "ブタンガスは個別に持参していただく必要がありますが、持参できない場合はフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはヘアドライヤーやボディソープ、シャンプー、歯磨き粉などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "浄水器や電子レンジはどこにありますか？",
            "answer": "浄水器と電子レンジは各階に備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用することはできますか？",
            "answer": "両親なしで一緒に利用する未成年者は利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "利用中に何か必要な点や不便な点があればどうすればよいですか？",
            "answer": "ご利用中に必要な点やご不便な点がございましたら、フロントまでお申し付けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 394
    }
}